深水埗兩蚊店，其實係一個好好嘅購物地方，真香港人必去

有照佢老味照妖鏡$4

掃把棍 （葉劉姐姐請另外購買）$？

擀麵棍$？

鑊鏟$19

強力木砧板$45

強力彈射橡筋$3，儲物必備，但呢啲平嘢冇好，俾佢個勾彈到會好撚痛，千祈要小心使用

仲有大量居家旅行，放題野餐必備用具，我真係好鍾意做家務。

深水埗基隆街，西九龍中心過天橋一落就係。